曱近平手辦公仔

小弟真係好悶，有舞人比啲idea

甴近平啊巴打

手執Winnie the pooh頭

sorry

呢個好得

On

Lm
Sor 打錯

要賣一定賣唔出

諗起之前有位連登仔整林鄭

補link
[多圖] 又一傑作 淋病公仔

爸打上色上得好靚